我建議政府起個集中營將啲A0狗一批批咁殺

低等動物冇生存嘅權利

明白

Lobster?

五年單身要坐牢

推！

push

第一個就殺咗你條on9仔

咁人類好快絕種，殺曬啲BB